asso3.0幾 gpa 會唔會有offer 收

小弟不才，gpa得3.0幾，有無機有interview,同offer
利申:讀社科，望碌入u玩多兩年

識朋友3.01入番city
不過係讀IT

我識人讀社科，但無三有offer
但唔係讀返同一科（好似係BA），同埋由year 1讀起

恒大tree u咪有囉

讀u唔係真係好輕鬆，我上到去忙到無時間玩

ching讀咩

小弟想讀中大宗研有無機

社會大學得唔得？

小弟其實有半隻腳去左社大，邊讀書，做緊野利申同朋友開左間出版社，我無u讀一出黎就全心打理好佢

唔知講咩好了
自己睇路

入u玩?
玩條撚咩